Kubbijas sai Tiggase Jakobi puu warrkusse  pääl kätte, temma maija sissen oll üts koorma möldre puu nelli koorma moisa puu ja üts Süld perra kaemisse aigo 25 puud. Jakkob tunnistap kui kik sedda wisi oll ja om temma kasso pääl ütsinda 23 puud om mõisahe totu. Sai moistetus Trahw 50 cop ja 30 witsa lögi.
